我終於知道 "處所" 呢個 term 有咩問題, 終於知道啦 ~!!!!!!

係 場所 呀屌你傻鳩政府

處所呢個法律用語用咗好多年㗎喇喎
premise

啲鋪頭成日俾人屌就唔係處

禮樂崩壞